[窮人生仔]政府真係on撚尻

最近家計會又播返2015年個廣告

依家嘅政治環境咁撚樣，
物價又一直漲(人工除外)，
樓價唔好提，供書教學興趣班

居然夠擔死叫人生隊藍球隊
真係犀尻利

播俾大陸人 新香港人睇架

播比大灣區睇

咁有錢d人真係好有錢 幾千萬樓都買得起

人地又冇話係比窮撚睇

香港43間豬場供應約50萬隻豬，佔本地95%的供豬量，署方已呼籲豬農不要讓外來土地供應進入豬場，並注意豬隻健康。

新移民兩公婆拎綜援生10個，果10個又拎綜援加打現金工，第時2隻老野仲可以拎埋生果金，中產不是夢

個老鼠籠咁鬼多人，仲要叫人生？
源頭減癈先啦
一大堆中年文革大媽，癈老

人地生完送撚曬去外國，挽下手攞埋綠卡
香港政府有份養，無份收稅

蛋又生雞，雞又生蛋